仲有無人有帶head porter呢啲腰包仔架？

返舊屋搵野，搵返個中學時期既潮物-clot xhead porter腰包仔，想當年人生第一次去排潮流野，5點幾起身去銅鑼灣排隊抽返黎，果陣超級中意，依家睇返滿滿回憶

有 咩嚟傍身擋子戰

我都拎左返屋企叫女友幫我洗乾淨

最多咪擺到包紙巾仔
但就算無野擺都要掛個係屎忽扮下野

Clot!

放喺邊

放喺啫位？

好撚正 以前好興pouch+ fenom+ christo
樓主mk

head porter都執左了
真係回憶

好彩臨尾買返個dot柄袋仔

same 買左個black beauty

當年clot真係好潮架依排出左對藍絲黑絲，想整返對黑絲玩，但又唔想食炒價

咁都會執

Edc

下面仲有張CE CERT?

係青春～～

Aj1 mid 銀絲少啲抄 都好正

剩係識Mastermind咋

Bape shark zip up + Fenom + Christo/FBT

當年年少窮無錢買

Visvim

電話都袋唔到了
時代眼淚

呢個係ipod case嚟

Patchwork ecat?
好易爛個底

當年係用lattice ecat

我都有個dot柄 好襟用 啲dot咁多年都冇甩過

想當年個個都吊個Porter 腰包仔係後面
Porter仲有款圓形嘅 好撚似忍者

Juice？ 我都好似有排